一人n句當你退保時 保險佬會講既說話

你而家退保 就攞唔番之前既錢嫁喇

橫店筆錢放銀行都儲唔到 不用繼續儲啦 又有利息賺

好慘嫁 你退保要賠番啲佣出黎

千奇唔好耳仔軟 要堅決say no！！！！